鄭松泰有live 立法會附近情況

成個金鍾 十步一崗

有用訊息

癲到海路都封

From his fb: